#きかくX - コードネーム「STORY」

##Unity2D / パズル / Android向け

##企画・原案　タロヤン

###声で支配された世界に彷徨う少女は元の世界に戻れるか？ - 音声パズルゲーム

- 開発動機
	* 音そのものを使ったパズルゲームってあまりないんじゃないかと思い、
	音声波形をそのままパズルにしてみました。

- 今後の展望
	* パズルゲームを１：１の対戦形式にするか、敵を用意して倒していくかを決めたいです。


---

#名刺について
 - 右上の担当企画はコードネーム「STORY」でお願いします。
 - 真ん中の名前のところは以下でお願いします。
	- 名前「タロヤン」
	- メール「name4yu@gmail.com」
	- twitter「tholumin4」